有班警察毅進仔........係咪應該係各區警署到播

有班警察毅進仔，人又廢，又要威
有班警察弱智仔，做狗乞米

好洗腦

唔得. 頭先把女聲真係好掂

有班警察毅進仔，
人又廢又要威，
有班警察弱智仔，
做狗乞米。